大家平時去咩平台網購?

幫襯左幾次hktvmall，仲做埋VIP
但後尾格番價先知貴到仆街
有冇第二d平台值得幫襯一下?

買咩先

日用品，食物，廁紙果類啦